% Pagina de titulo
\begin{titlepage}
\begin{center}

% Upper part (aqui ya esta incluido el logo de la USB).
\includegraphics[scale=0.5,type=png,ext=.png,read=.png]{imagenes/cebolla} \\

% Encabezado
\textsc {\large UNIVERSIDAD SIMÓN BOLÍVAR} \\
\textsc{\bfseries DECANATO DE ESTUDIOS PROFESIONALES\\
COORDINACI'ON DE INGENIER'IA DE LA COMPUTACI'ON}

\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip

% Title/Titulo
% Aqui ponga el nombre de su proyecto de grado/pasantia larga
\textsc{\bfseries DESARROLLO DE COMPONENTES REUSABLES PARA LA GENERACIÓN DE APLICACIONES MÓVILES MULTIPLATAFORMA BASADAS EN TECNOLOGÍA WEB}

\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip

% Author and supervisor/Autor y tutor
\begin{minipage}{\textwidth}
\centering
Por: \\ LUIS ALBERTO MIGLIETTI GARCÍA \\

\bigskip
\bigskip
\bigskip

Realizado con la asesoría de: \\
Tutor Académico: PROF. YUDITH CARDINALE \\
Tutor Industrial: ING. ALEXANDER RAMÍREZ
\end{minipage}

\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip

% Bottom half
{INFORME DE PASANTÍA LARGA \\ Presentado ante la Ilustre Universidad Simón Bolívar \\
como requisito parcial para optar al título de \\ Ingeniero en Computación} \\

\bigskip
\bigskip
\vfill

% Date/Fecha 
{\large \bfseries Sartenejas, 
%FECHA
FEBRERO de 2016}

\end{center}
\end{titlepage}
